中國旅遊部: 中國遊客切勿前往澳洲旅遊

北京當局提醒內地民眾，切勿前往澳洲旅遊；文化和旅遊部在微信公眾號說，澳洲近期受到新型冠狀病毒疫情影響，對華人和亞裔的種族歧視言行和暴力行為現象，明顯上升，內地遊客要提高安全防範意識，切勿前往澳洲旅遊。

澳洲早前力主國際就中國的新型冠狀病毒起源，展開獨立調查，引起北京不滿，先後暫停部份澳洲肉類入口，及對澳洲大麥徵收反傾銷稅；澳洲就計劃修改外商投資規定，若引起國家安全風險，可強制外商退出投資，被指是針對中國企業。

歡迎移民

等領導家屬先過去

排華

有錢嘅都唔會理照去
無錢嘅就算鳩數啦

澳洲佬遲下一定排撚埋香港人

如果收香港人 都驚排華 屌
累埋香港人

人地求都求你唔好去

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

邊有人去澳洲旅遊家？

全部都係移民

咪去買奶粉啊
食返國產大波發育奶粉,食一排玩吓手自給自足

德政

澳洲已經有大量中國人

快d叫留學生 僑胞回國
睇下邊個彩你

咁啲奶粉點算

果邊不嬲都歧視你

澳洲開返關啦咩？

有冇 source

澳洲好似都未放外國人入

無晒嗰啲歧視新聞喇

夠膽唔好食澳洲奶粉

係，三月好似宣佈停半年出入境

喺canis俾啲撚樣無啦啦嗌我chink撩9我
真心痾屎國啲白鬼特別排外

而家都冇乜航班入得返大陸境架啦, 唔係話連班支那留學生都返唔到支那咩
咁既時勢莫講話去澳洲啦, 有冇中國客出國都成問題la

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱